用加泰永遠獨立唔到，黎換取香港有民主，OK？

好似都算等價交易

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

小朋友先做選擇

反正利迷都唔介意隊波永遠冇英超

on9

贏就一齊贏

分化po 負皮不要推

On9標題

為自由民主奮戰嘅都係手足

你去Barcelona同當地人講我諗真係會溶咗你，做人不能咁自私。

但美國果邊唔支持喎

又話加泰狗不是同路人？

係
班加泰𨶙樣搞到我地冇人權法
比人炸算罰得少

On9

由佢沉
不推文

理念相同既 就算贏唔贏都應該要支持

Why not both？

樓主死全家啦

比較不成立 兩者冇必然對比關係

Cc台話加泰搞獨立
不是同路人

九唔七搭八

樓豬=賤種蝗
已fc

咪係
而家又假腥腥

支持加泰獨立
就喪失美國支援
值得咩？

波台狗日日出鳩post 膠post

下
我地講嘅野跟cc台咋喎

樓主係賤種蝗人
大家認住佢 佢支持皇馬

做乜鳩
不推文！拉

Support Self-determination
Before answering the question. Stop and answering yourself what is "Empathy"?
Empathy fuels connection - by Dr. Brené Brown
So please don't be Evil but the right things!!!

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

[國際戰線］搞唔搞聲援加泰集會？

不了
美國同歐盟都反加獨

是日紛爭/風向: 加泰隆尼亞

風向狗confirmed

美國佬點會對加泰情況表態
同埋美國點都會支持我地抗支

五毛黎

get some help

拉

我比較想用樓主全家條命來換，少個智障家庭係好事

點解要二揀一？
權力本身係歸於人民既～
宜家大家都係爭取緊自由～
理應互相支持。

但美國同歐盟唔係咁諗喎

分化POST
不推文回覆
BLOCK

咁樣叫分化 POST 咩？
呢個係考驗政治智慧既時間喎

有冇咁天真？

美國佬都幾虛偽
撐香港但唔撐加泰
不過我buy

無意義post,
拉

又黎要民主定麵包？

不如掉轉，加泰獨立到，然後割部份土地比香港人建國

我呢啲大愛撚就會用共產黨黨員全家死光光黎換香港民主
Ok?

美國佬一向利益行先
攬炒可以成功一向都係基於呢點
鬥慘有排都未到香港啦